有無人相信拍拖唔需要性愛

純粹好奇一問
巴打絲打信唔信
拍拖係完全因為愛情
而唔係為左滿足性愛需求

講你都唔好信
條女係冧你既，一定唔會咁做

屌得多都會悶

巴打姐係話如果條女冧我
會同我發生性愛？

性和愛 係兩樣野
但兩樣野唔可以分開
有齊哂先係美滿嘅愛情

想滿足自己性需求 但又唔比錢 人地梗係唔比你屌啦
唔通人地係出面收緊2000/q 又話你知咩